一人一個強迫症

銀包入面嘅銀紙一定要順住銀碼大細排

我要順埋銀紙個號碼大細排

Same

行路要跟格仔行

香港真係好多痴線佬

聽歌一定要聽哂成首

你唔講我都唔為意
我都係咁
但算強迫症？
我諗住group埋無咁易俾錯咋

女一定要順住年紀大細去溝

我唔花心架，淨係鐘意一個歲數

執野要check十幾次
沖涼洗完一忽要洗一次手

鎖完門要check 十幾次

我都係，有時出到走廊都要開多次門番入屋企睇清楚熄哂火閂哂窗未
另外我用開抆筆蓋既原子筆，每次用完一定要插番正中間，個夾一定要對番正個牌子

仲要全部向同一個方向 唔可以反轉倒轉

我試過落咗街都要上返去check多次

same

睇j圖要睇到條女除哂衫但係仲著住鞋先可以開始j

一定要裸體屙屎

我都係 但只限自己屋企 個種無駒無束

尤其d 書/ 漫畫要整整齊齊

究竟你地知唔知咩係強迫症
上面話鎖門check十幾次 沖涼要係咁洗水就係
唔好將整齊習慣都當晒OCD啦好無

咁你舉個例子囉

我覺得呢到講嘅強迫症唔係講緊OCD咁樣
要將一樣嘢重覆又重覆咁做喎

呢到唔係講緊有啲嘢一定要點點點做
唔咁樣就做周身唔聚財果種咩